喂 開會唔係真架wor

🚫以下內容未有可靠來源
立法會大會將在10：30舉行二讀會議

鄭松泰議員引述秘書處回覆大會時間未決定（not determined yet）

Source: 鄭松泰Facebook

【0905】有立法會議助表示，按慣例，確定開會時間後，議員會收到主席不少於一日的預早通知。目前立法會秘書並未通知議員，今日是否復會及會議時間。

真係開會？定假新聞呀 好撚多假新聞喎
Source: fact check channel and 核實channel telegram

有三毛 應該真

今日金鐘封站+大量狗stand by
得幾個鐘頭唔夠call齊馬 處劣勢
玩地鐵無可厚非

now 直播梁美芬入咗垃圾會

蘋果都準備緊直播

Push

我都係睇telegram 咋

有無圖？

留意番
鄭松泰話至少預一個鐘通知開會

btw 鼠王芬條片

假新聞引人唔好塞地鐵

原定今日九點，星期二已經通知